\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amsmath, amsfonts}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{../../macros}

%Coitado de quem tiver q dar manutencao disso aqui...
%no caso eu mesmo AAAAAAAAAAAAAAAAAAA
%Nunca mais escreva usando so metade do monitor

\title{ Recorrencias Iteradas \\ Ex99 - 115}
\date{}
\author{GRR20211795}

\begin{document}
    \maketitle

    \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{98}

        \item $f(n \mod 2) + \FLO{\frac{n}{2}}$

        \item $\FLO{\lg n} + 1, \forall n \geq 1$

        \item $\sum_{i=0}^{\FLO{\lg n}}\PAR{\FLO{\frac{n}{2^i}} \mod 2}, \forall n \geq 1$

        \item %102
        \begin{enumerate}
            \itemsep 1em

            \item $f(1)2^{\FLO{\lg n}} + \sum_{i=0}^{\FLO{\lg n} - 1}\BRA{6\FLO{\frac{n}{2^i}} - 1}2^i$
           
            \item $f\PAR{\FLO{\frac{n}{6^{\FLO{\log_6(n/2)} + 1}}}}\cdot 6^{\FLO{\log_6(n/2)} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\log_6(n/2)}}\BRA{2\FLO{\frac{n}{6^i}} + 3}\cdot 6^i$ \\

            \item $f(\FLO{\frac{n}{3^{\FLO{\log_3(n/2)} + 1}}})\cdot 4^{\FLO{\log_3(n/2)} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\log_3(n/2)}}\BRA{2\FLO{\frac{n}{3^i}} - 1}\cdot 4^i$ \\

            \item $f(\FLO{\frac{n}{2^{\FLO{\lg n} }}})\cdot 3^{\FLO{\lg n}} + \sum_{i=0}^{\FLO{\lg n} - 1}\BRA{\FLO{\frac{n}{2^i}}^2 - 2\FLO{\frac{n}{2^i}} + 1}\cdot 3^i$ \\
                
            \item \[f(\FLO{\frac{n}{3^{\FLO{\log_3(n/2)} + 1}}})\cdot 4^{\FLO{\log_3(n/2)} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\log_3(n/2)}}\BRA{\FLO{\frac{n}{3^i}}^2 - 7\FLO{\frac{n}{3^i}} + 5}\cdot 4^i\] \\

            \item $f(\FLO{\frac{n}{3^{\FLO{\log_3(n/4)} + 1}}})\cdot 4^{\FLO{\log_3(n/4)} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\log_3(n/4)}}\BRA{\FLO{\sqrt{\frac{n}{3^i}}} + 1}\cdot 4^i$ \\

            \item $f(\FLO{\frac{n}{5^{\FLO{\log_5(n/2)} + 1}}})\cdot 2^{\FLO{\log_5(n/2)} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\log_5(n/2)}}\BRA{\FLO{\frac{n}{5^i}} - 1}\cdot 2^i$ \\

            \item $f(1) \cdot 2^{\FLO{\lg n}} + \sum_{i=0}^{\FLO{\lg n} - 1}2^i$ \\

             \item Para todo $n > 2$ \\
                \subitem $f\PAR{\CEI{(\frac{2}{3})^{\FLO{\log_{3/2}(n/3)} + 1}n}} + \FLO{\log_{3/2}(n/3) + 1}\cdot K $ \\

        \end{enumerate}

        \subitem Usando lg, para usar a -lm em C
            \begin{enumerate}
                \item $f(1)2^{\FLO{\lg n}} + \sum_{i=0}^{\FLO{\lg n} - 1}\BRA{6\FLO{\frac{n}{2^1}} - i}2^i$
                \item $f\PAR{\FLO{\frac{n}{6^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 6}} + 1}}}}\cdot 6^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 6}} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 6}}}\BRA{2\FLO{\frac{n}{6^i}} + 3}\cdot 6^i$
                \item $f\PAR{\FLO{\frac{n}{6^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 3}} + 1}}}}\cdot 4^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 3}} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 3}}}\BRA{2\FLO{\frac{n}{3^i}} - 1}\cdot 4^i$
                \item $f(\FLO{\frac{n}{2^{\FLO{\lg n} }}})\cdot 3^{\FLO{\lg n}} + \sum_{i=0}^{\FLO{\lg n} - 1}\BRA{\FLO{\frac{n}{2^i}}^2 - 2\FLO{\frac{n}{2^i}} + 1}\cdot 3^i$ \\
            \item \[f\PAR{\FLO{\frac{n}{6^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 3}} + 1}}}}\cdot 4^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 3}} + 1} +\sum_{i=0}^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 3}}}\BRA{\FLO{\frac{n}{3^i}}^2 - 7\FLO{\frac{n}{3^i}} + 5}\cdot 4^i\] 
                \item $f\PAR{\FLO{\frac{n}{3^{\FLO{\frac{\lg n - 2}{\lg 3}} + 1}}}}\cdot 4^{\FLO{\frac{\lg n - 2}{\lg 3}} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\frac{\lg n - 2}{\lg 3}}}\BRA{\FLO{\sqrt{\frac{n}{3^i}}} + 1}\cdot 4^i$
                \item $f\PAR{\FLO{\frac{n}{5^{\FLO{\frac{\lg n - 2}{\lg 5}} + 1}}}}\cdot 2^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 5}} + 1} + \sum_{i=0}^{\FLO{\frac{\lg n - 1}{\lg 5}}}\BRA{\FLO{\frac{n}{5^i}} - 1}\cdot 2^i$
                \item $f(1) \cdot 2^{\FLO{\lg n}} + \sum_{i=0}^{\FLO{\lg n} - 1}2^i$ \\
                \item $f\PAR{\CEI{(\frac{2}{3})^{\FLO{\frac{\lg n - \lg 3}{\lg (3/2)}} + 1}n}} + \FLO{\frac{\lg n - \lg 3}{\lg (3/2)} + 1}\cdot K$ \\
                
            \end{enumerate}

        \item
        \begin{enumerate}
            \item 
        \end{enumerate}

        \item  

        \item  
        
        \item  

        \item  

        \item  

        \item  

        \item  
        
        \item  

        \item  

        \item  

        \item  

        \item  

    \end{enumerate}
\end{document}


